【救手足】係時候再力推制栽紅官同律政司班賤畜救手足

//鄭紀航：被告持有48條索帶 判處5個月2星期監禁 不可保釋上訴//
//麵包師藏14吋棍六角匙囚九月 官：眾所周知可敲碎車窗拆欄//

紅官有幾出色我都唔再係度複述，但請唔好唔記得仲有一班律政司賤畜，
依班人明知好多都係無得告or生豬肉案，但仍然不停諗d罪名去入手足，

以下真人真事，我係舊post開過
--------------------------------------
有次我去聽審，手足想保釋，條仆街檢控官話手足屋企有幾個豬咀，
所以佢係明顯既極端份子，唔應該比佢保釋，為左唔比手足保釋，
咩垃圾理由都用盡，事後佢地成班人離開法院，
仲好開心係度談笑風生，有講有笑，好似落左老蘭咁，
依班人搞死手足對佢地黎講就同整死隻''甲由''，或者摘走朵花一樣咁平常，
最心寒既就係依班人唔係d咩死老野，而係睇落去都2字頭3字頭既後生，
而佢地絕對唔介意踩住手足屍體上位，因為愈多屍體將來佢地就企得愈高。
殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸。
--------------------------------------------------------------------------
依班律政司賤畜救同紅官配合就不停送d手足入坐，
我地現時無能力對付佢地，但我地係好應該大力推制栽依班司法系統既仆街，因為除左黑警外最多鮮血既就係依班人。

你知唔知幾多手足最後唔洗入獄，但個心永遠離唔開個監牢？
你知唔知幾多手足既家庭因為咁支離破碎？
你知唔知幾多手足每日受恐懼既折磨？

同場加映：出色紅官系列

Push

推